{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039365",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3010667",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 한옥호텔 궁"
    },
    "text": "豊南門と南部市場、殿洞カトリック教会、慶基殿、韓屋村など全州旅行地までの距離が近く、休息を楽しむことができる風景がそのまま広がります。 東洋的なオリエンタル風のインテリアで見どころと休息空間を提供し、チェックインの際には客室は割り当てられ、写真と異なる場合があります。 韓屋村と南部夜市の近くに位置し、駐車場があり、天井の窓は魅力的です。 静かな雰囲気と親切なスタッフが休息のために喜んで助けてくれており、駐車場の入り口が狭いので注意が必要です。 モーテル級の宿泊施設でミネラルウォーターとタオルに追加料金が発生する場合があり、一部の客室では古い感じがします。 エアコンの騒音やトイレの清潔に対する不満があり、客室の汚染や壁紙の損傷、蒸し暑さで不便を強いられた宿泊客もいました。 しかし、週末には価格が魅力的で、ルームアップグレードと駐車利便性が良いというメリットがあります。 韓屋村まで歩いて行ける位置と親切なスタッフと一緒に訪問する価値のある宿です。 エアコンの掃除に改善が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどの観光地に近いですか？",
            "answer": "豊南門と南部市場、殿洞カトリック教会、慶基殿、韓屋村など全州旅行地までの距離が近く、休息を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設のインテリアはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "東洋的なオリエンタル風のインテリアで、見どころと休息空間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に客室は割り当てられますか？",
            "answer": "はい、チェックインの際には客室が割り当てられます。ただし、写真と異なる場合がありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどの観光地に近いですか？",
            "answer": "韓屋村と南部夜市の近くに位置しています。また、駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "スタッフは親切ですか？",
            "answer": "はい、静かな雰囲気と親切なスタッフが休息のために喜んで助けてくれます。ただし、駐車場の入り口が狭いので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の設備はどのようなものがありますか？",
            "answer": "モーテル級の宿泊施設で、駐車場や天井の窓などの設備があります。ただし、ミネラルウォーターやタオルなどの追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊客の満足度はどのようなものですか？",
            "answer": "一部の宿泊客からは古い感じやエアコンの騒音、トイレの清潔に対する不満の声もあります。また、客室の汚染や壁紙の損傷、蒸し暑さで不便を強いられた宿泊客もいました。"
        },
        {
            "question": "週末の宿泊料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "週末には価格が魅力的で、ルームアップグレードや駐車利便性の良さなどのメリットがあります。"
        },
        {
            "question": "韓屋村まで歩いて行ける距離ですか？",
            "answer": "はい、韓屋村まで歩いて行ける距離に位置しています。また、親切なスタッフと一緒に訪問する価値のある宿です。"
        },
        {
            "question": "改善が必要な点はありますか？",
            "answer": "エアコンの掃除に改善が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 325,
        "QA": 502
    }
}